[{"subtitulo":"Cidade ter\u00e1 quase 150 km de interdi\u00e7\u00f5es para prova de ciclismo; fechamento de ruas come\u00e7a 0h.","foto":null,"chapeu":"","url":"http:\/\/g1.globo.com\/rio-de-janeiro\/olimpiadas\/rio2016\/noticia\/2015\/08\/prefeitura-pede-que-carioca-evite-carro-para-ir-praia-devido-evento-teste.html","estilo":"","titulo":"Prefeitura pede que popula\u00e7\u00e3o evite carro para ir \u00e0 praia"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/MP1Wl6pGIwafkcnglUeUFyuqp5k=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/uG8zQJZq9zQbbE7-KsQ7YfUiRM0=\/0x0:140x105\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2015\/08\/15\/tiroteio-brt-rio.jpg","chapeu":"","url":"http:\/\/g1.globo.com\/rio-de-janeiro\/noticia\/2015\/08\/imagens-mostram-tiroteio-e-panico-de-moradores-em-santa-cruz-no-rio.html","estilo":"","titulo":"Tiroteio para tr\u00e2nsito em via de Santa Cruz"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/ccHMBOIcBvyljUUjETEgdurPh08=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/4YD3xHPKMcM2lR2a0vOxXD2oiic=\/321x61:518x208\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2015\/08\/15\/brt.jpg","chapeu":"pol\u00edcia procura m\u00e3e","url":"http:\/\/g1.globo.com\/rio-de-janeiro\/noticia\/2015\/08\/policia-tenta-identificar-mulher-que-abandonou-crianca-em-brt-no-rio.html","estilo":"","titulo":"V\u00eddeo mostra crian\u00e7a abandonada em BRT"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/Uzx78IrSWD7uEK1OFgGLAhiAjNQ=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/ZQHoP64J86RBoXcreovtKYGiSVI=\/183x7:521x261\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2015\/08\/15\/alexscho.jpg","chapeu":"Alex Schomaker","url":"http:\/\/g1.globo.com\/rio-de-janeiro\/noticia\/2015\/08\/local-onde-estudante-foi-morto-com-7-tiros-vira-praca-em-botafogo-rio.html","estilo":"","titulo":"Local onde estudante foi morto vira pra\u00e7a"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/nhB5ThQ6Att0igXh_UjGinwl4Ho=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/VveqVE8HKUCzQjFip29klaMX8vE=\/0x46:620x511\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2015\/08\/14\/fernanda_1.jpg","chapeu":"assassinato na mar\u00e9","url":"http:\/\/g1.globo.com\/rio-de-janeiro\/noticia\/2015\/08\/sabiam-rotina-dela-diz-ex-marido-de-estrangulada-em-casa-na-mare-rio.html","estilo":"","titulo":"'Sabiam a rotina dela', diz ex de estrangulada"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/MeecASYJkYks0dslGwv9zbammTo=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/vdIIgo5xUOf4VL2RPSpvelXwt7s=\/101x50:516x361\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2015\/08\/15\/carropm.jpg","chapeu":"confus\u00e3o em caxias","url":"http:\/\/g1.globo.com\/rio-de-janeiro\/noticia\/2015\/08\/carro-da-pm-passa-por-rua-de-caxias-rj-com-mulher-em-cima-do-capo.html","estilo":"","titulo":"Carro da PM leva mulher sobre cap\u00f4"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/-WGH7TaZ3WxedP1rgFIHhoa5hGc=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/bCAvroHH7Zt9h5LFx8H5Vw_Lk8s=\/167x80:465x303\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2015\/08\/15\/fogo2.jpg","chapeu":"veja v\u00eddeo","url":"http:\/\/g1.globo.com\/rio-de-janeiro\/noticia\/2015\/08\/incendio-atinge-predio-em-copacabana-na-zona-sul-do-rio.html","estilo":"","titulo":"Inc\u00eandio atinge pr\u00e9dio em Copacabana"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/sG3sN5ALHUaI7X3098uAiOdQI-o=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/YXXNxuJdGW9M2bQBUYd9bE9rjZQ=\/176x109:597x424\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2015\/07\/30\/uber2_1.jpg","chapeu":"motorista obt\u00e9m liminar","url":"http:\/\/g1.globo.com\/rio-de-janeiro\/noticia\/2015\/08\/liminar-veta-que-motoristas-do-uber-sejam-multados-ou-rebocados-no-rio.html","estilo":"","titulo":"Justi\u00e7a veta reboque e multa a carros do Uber"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/S2j7OVNvFlWIRqz-lQbJNQxwqD4=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/5gcyZfYlsLZSwaM-EJ0-qws9a0Y=\/54x1:319x200\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2015\/08\/14\/pilotoroubo.jpg","chapeu":"'bra\u00e7o direito' de Playboy","url":"http:\/\/g1.globo.com\/rio-de-janeiro\/noticia\/2015\/08\/imagens-mostram-roubos-de-cargas-por-quadrilha-de-jean-piloto-no-rio.html","estilo":"","titulo":"V\u00eddeo mostra assaltos de Jean Piloto; veja"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/XhFqf6ljnkI3VUlqEYIQjaxOWV4=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/VF5aUEihPBFvmNspu1T08MiCo6Q=\/52x0:677x469\/140x105\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2015\/08\/15\/img-20150815-wa0045.jpg","chapeu":"ZONA NORTE","url":"http:\/\/g1.globo.com\/rio-de-janeiro\/noticia\/2015\/08\/batalhao-de-acao-com-caes-apreende-800-kg-de-maconha-no-rio.html","estilo":"","titulo":"BAC apreende quase 1 tonelada de maconha"},{"subtitulo":"","foto":null,"chapeu":"Campanha nacional","url":"http:\/\/g1.globo.com\/rio-de-janeiro\/noticia\/2015\/08\/vacinacao-contra-polio-sera-disponibilizada-em-200-postos-no-rio.html","estilo":"","titulo":"Vacina\u00e7\u00e3o contra a paralisia infantil \n\u00e9  disponibilizada em 200 postos"},{"subtitulo":"","foto":"http:\/\/s2.glbimg.com\/3Jwc8kO4XJ6gglRkR8ogfrGG-x8=\/100x80\/smart\/s2.glbimg.com\/mRwy2aSZ-skaIU-RtON4gXzrXMM=\/43x90:254x200\/172x89\/s.glbimg.com\/jo\/g1\/f\/original\/2015\/02\/02\/selo-crise-dagua300x200.jpg","chapeu":"Abastecimento","url":"http:\/\/especiais.g1.globo.com\/economia\/crise-da-agua\/nivel-dos-reservatorios\/#rio-de-janeiro","estilo":"","titulo":"Acompanhe o n\u00edvel \nde \u00e1gua nas represas"}]